有冇人特別鐘意ig睇醜女？ (2)

我先

請出題

佢有錯？

開到2
Lm

錯在樣衰

樓豬新po就係講依個？

磨牙